想請教人壽保要點買法先賠到過千萬？

大約月供幾多

本人29歲。

植物人掛

姐係普通過生好難賠到過千萬？

你要買到一千萬人壽
先要証明你值呢個價
資產收入都要比保險公司批核

自殺好似唔賠
被殺先賠得多
如交通意外
你可以賠多幾份
返緊工 再 比車車死
我估賠最多
1份你公司 一份第3保 1份你自己人壽 意外保
比車車死都要係共用交通工具

唔係根據投保個月供金額去定最終賠償金額？

你條命值唔值一千萬？
一般好似最多買到年薪30倍。

有啲保險公司個網站有部計數機比你玩。

每間保險公司都有個表
個表會寫5同既age range 會有唔同既上限
而過左上限就要驗身
另一份內部memo會講一般情況下
一個人既人壽上限去到幾多
你試諗下
突然有個客買一千萬保額
當然，對保險公司黎講，實FAT FAT啦
但如果你短期內死亡、保險公司條數係會蝕左
尤其你個額咁大... 一定check

我買500萬，月供好似600幾700，其實都幾撚貴，不過我係家庭支柱，同埋高危既低賤行業，唔係都唔撚買

我唔覺自己保命值一千萬。但用年薪乘30就過左1千萬。

咁都係28k月薪左右姐

你買邊間？。

係咪個最高賠償金額係要本人值呢個價先買得到？。

假如我月入3萬。 大約幾錢保費最終可賠1000萬左右？

有冇賣開人壽經紀可以留個tg傾傾？

有關保險 MPF都可以問